狗舍無人搞？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

大家唔好失焦呀
狗舍先係重點